小學雞都去跳樓 香港仲有無得救

到底要迫死幾多人 而家連小學生都跳樓 似住每日來150個 跳幾件就當無事